2999元的小米九號平衡車卡丁車改裝套件 10秒售罄銷售火爆

8月2日，九號平衡車的卡丁車改裝套件正式在京東開賣，售價2999元。同時發布的還有賽格威平衡輪，售價1999元。

根據九號平衡車官微提供的京東數據，卡丁車改裝套件開售10秒就已經售罄，同時與賽格威平衡輪在6個小時內突破2000萬銷售額。

由此看出，卡丁車改裝套件銷量還是不錯的，10秒內就已經全部售罄。

卡丁車套件就是能讓九號平衡車變成卡丁車的外觀，有著方向盤、油門、剎車踏板。套件採用可伸縮設計，能適應身高130cm-190cm的用戶乘坐，載重高達100kg，大人小孩均可乘坐。

實際操作方面，卡丁車套件的方向盤參照了方程式賽車的轉向比，為2.1:1；雙擊剎車踏板能夠切換前進或者後退。而且卡丁車配件擁有三種駕駛模式，分別是新手模式（8km/h）、普通模式（18km/h）、運動模式（24km/h）。

香港響行人路/單車徑玩呢D係咪犯法?

十秒賣曬 好勁呀

係 私人地方就得

10秒 信用卡資料都未打完啦

咁有時響公園見D BB坐電動車,公園D管理員見到都唔理,係一種酌情處理?

邊種？有無圖？個公園係咪公家地方先？

條街成日有人橫過馬路
唔通又全部拉咩
唔好太過份
其實邊會理
又唔係大案

之前最高記錄是3秒

又黎扮幾秒賣晒
有時啲特價野, 1秒都無晒

呢種

公園係公屋屋邨果D公園

饑餓營銷,自然會有人幫佢做新聞